《復仇者4》大陸不獲延長映期 票房無法超越《戰狼2》

Marvel超級英雄電影《復仇者聯盟4：終局之戰》（Avengers: Endgame）已正式在大陸落畫，總票房達42.4億元人民幣（約49億港元），成中國影史外片票房冠軍，全部影片中則排第三，僅次於《戰狼2》和《流浪地球》。《復仇者4》於4月24日在大陸上映，總映期為一個月，即使大收旺場，仍未獲延長映期，有網民分析大陸或為防止《復仇者4》打破中國電影的紀錄，才不願讓其繼續上映，僅維持標準一個月映期，大陸網民護航稱《戰狼2》一個月的票房已超過53億人民幣（約61億港元），認為《復仇者4》毫無威脅性。
另有人提出，中美貿易戰持續，中國反美升溫，近日傳出擬頒「限美令」，禁止美國影視作品或任何「親美」相關題材在大陸播出，由於中國近年成全球影業一大票倉，勢必重創荷李活電影的票房，有指以《復仇者4》的熱度仍未獲延長上映，或是的限美令的前哨。

就算落畫復4係大陸已經賺到爆
我就唔信戰狼票房無吹過任何水份
所以拎黎比都on9

一個月，唔係要播一年呀？

肯畀你上要偷笑

7月尾出blue ray,等睇在線高清版

我主要係針對寫呢篇嘢條on9
戰狼同流浪呢啲飛機片票房咁爆有幾多水份大家心知肚明啦
唔知醜拎黎同復4比
仲有又拉埋貿易戰黎講以為自己好醒
你大陸上海外戲不嬲都食水都深架啦，食7成呀
如果真係關打貿易戰事梗係再抽你多啲税而唔係唔比你上啦，咁大舊肥肉
講到復4落畫好有原因咁
家陣全世界得你一套復4電影上畫咩
其他戲唔使上？大把戲排隊呀

好簡單
錢就你出戲就你拍
票房就我食，最多分返3成比你
咁撚好搵會唔上你西片？

大陸政府肯班憤青都唔肯啦
唔睇過復4點理直氣壯大叫反美呀
唔用iphone點出文撐華為呀